====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Je suis particulièrement attentif à ce que tous les Franciliens aient accès et une offre culturelle de qualité , en particulier dans les zones plus rurales .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

